［突發］幫港出聲係攬炒焦土派

全力支持
（睇完推返重要 post)

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

點解呢 D 大陸野死都要有一兩隻字重係簡體

個蒙字係呢個矇咩

佢柒撚矇矇咪用呢個矇

快啦

支持

佢一係大陸講
五大訴求缺一不可
就已經死得

黃藍connet，總共十大訴求

矇面法姐係有幾矇?

香港旗同中國旗平排

幪

快點緊急法

好得意

留名等睇恆指跌淨三位數

抄口號=助攻 唔好提佢

戇鳩無極限

個樣太矇會比人拉 咁班藍屍咪...

矇

抽氣扇掛係五星旗前面
Btw矇面法係有幾矇

佢哋知唔知X大訴求係任你講 唔一定要五大訴求

笑左

快d實行五大訴求
咁就日日歌舞昇平
冇哂示威